會唔會俾另一半睇自己電話

會 反正冇嘢睇黎驚啲咩/check下佢有冇同其他異性傾計
唔會 睇黎做咩 廢事睇到啲唔開心嘅嘢

其實睇得對方電話係咪代表唔信佢
平時唔睇佢電話 一拎黎睇好似身有屎咁
話咩驚我養成壞習慣
之前一睇佢電話都會睇到啲唔應該睇嘅嘢 所以為免自己唔開心都唔會睇 但有時諗住玩下叫佢俾部電話我
佢就會死都唔俾我睇 心諗冇嘢嘅點解唔睇得
順便想問 點解有另一半都要同異性傾咁多計 傾啲嘢又唔避忌 大佬啊 如果你真心愛你另一半就好心咪同咁多異性接觸啦 唔係唔俾你同異性傾 但睇下自己講緊啲咩 對方會唔會誤會 係咪朋友應該講嘅嘢
咁又係黎個世界識將心比心 就唔會有咁多帽事發生
最on9係講埋啲咩我冇做啲對唔住你嘅嘢 你唔信就算 你都戇鳩鳩 係咪到你做咗我先係到屌？

多謝你地會睇哂 其實我都係想呻下 愛情最可怕唔係冇信任最可怕係明知冇都仲要信..

我同我女朋友手機都入哂對方指紋
一開始拍拖嗰陣會睇
後嚟睇都費事 可能因為穩定咗

唔係唔俾你同異性傾 但睇下自己講緊啲咩 對方會唔會誤會 係咪朋友應該講嘅嘢
Agger

我都唔想睇 忍緊忍緊
不過有時見佢同女仔whatapp忍唔住會瞄兩眼 對唔住囉唔好發返我脾氣得唔得姐

睇咪睇 身有屎先驚姐

會 怕咩？

會 不過冇另一半

會啊

佢睇我都會比佢睇，不過佢唔比我睇
但係我要睇睇左佢都唔知，但係有時會諗睇到d唔應該睇既野咪仲on9,如果係咁不如選擇信佢

之前想睇套戲

睇左

啲女全部都好正

有對方指紋又點 都睇唔到
其實一開始冇嘢呃之後都唔會睇
係因為佢呃過

你睇佢電話佢會發脾氣 ？

我都係咁話 唔明驚乜

怕有啲嘢唔見得光

好快有

就係咁諗所以唔睇
但如果真係有嘢呃快啲知唔係仲好咩

心情唔好個陣會話我一兩句

套嘢好無睇:

就係初初一齊嘅時候有啲事 搞到我疑心越來越大 我諗要隔一段時間 唔睇電話嘅念頭先會消失

拍左兩年都唔會突登check，上個月無聊睇下即刻見到佢比綠帽我戴 散ED

好！

我明 一定係有啲嘢發生先會想睇
種感覺消失咗都會番番黎

屌 所以話都唔知睇定唔睇好
唔睇就呃一世
睇咗就咁 巴打加油 有冇對愛情失去信心

你經歷緊？

係啊 就係佢呃過我俾我睇佢電話發現到 所以到依家都唔信佢 好似信完小小野就會發作
我都有諗過 究竟唔睇係因為唔想知道啲咩而又嘈定根本知道睇完又點 好矛盾

咁佢知唔知你發現咗？

男朋友成日都話唔會check我手機
但我知佢都有偷睇我手機啲野
不過我自己就無咩所謂 無野唔見得光

就算比你check
你都可以話佢delete左既姐

其實有偷睇過，咁其實睇完都見到有條仔搵佢，但係我條女都冇乜理佢，之後隔左一段時間再睇見到條仔仲有搵佢，但係我條女就冇應過佢機，我就冇再睇，其實一齊得好話唔好唔聽都要信大家嫁啦，如果真係有第三者出現多數都係本身兩個人已經有d一直解決唔到既問題，人地先有位入既姐，咁呢d野都冇辦法，做好自己咪算囉，再者問心一句，大家都唔保證到自己一定唔會偷跳，對等既

我都試過, 有條厹成日搵我條女, 但女友話條厹對佢無意思
但我自己睇到MSG係條厹追緊條女, 表埋白,
不過我見女友拒絕左佢, 之後都HEA應佢, 咁我先算數
但個心始終都覺得一開始佢唔老實

知啊 嘈得好勁 試過幾次
所以再俾我睇到啲唔應該睇嘅嘢就完
唔想辛苦自己又辛苦人地

係囉 如果真係冇嘢嘅俾人睇又有咩所謂
身有屎先唔俾人睇得

咁如果佢要del嘅我又唔知咁都無辦法
最慘係佢又唔del又唔俾我睇 想點姐

咪係囉 我覺得人地搵你你唔應人嘅我真係無嘢
問題係人地搵佢都要應
應唔係問題講埋啲嘢係咪一定要打情罵俏咁先溝通到 ？我知要信但佢都要做啲嘢令我信先得 有位入你唔俾人入到人地都會走啦 係保證唔到 所以都唔知可以點

係啊 佢唔講係唔想你傷心 但你發現到就算知都會唔開心 會型住

會 冇野唔比得佢睇 平時出街等野食都會坐定定一齊去睇大家ig Snapchat 就算有異性都會主動講返做咩搵佢/佢搵你 同埋已經冇秘密到會比大家既密碼對方

佢要求的話會俾佢睇
不過我就唔會話要睇佢電話

一樣

我都係
但入指紋係方便大家用對方電話

梗係唔會 睇左重得了既
反而同另一個一齊果陣就會俾佢知密碼 因為我愛果個多d

入哂指紋，想用就用

iphone有加埋女友指紋落去，不過佢都唔會check我啲野，我都唔會check女友電話。

之前會check ex電話，睇完自己係度亂諗好戇鳩，check黎做乜

我自己冇所謂
冇野可以俾佢捉
但係我都係照鎖機
有時唔關係咪身有屎事
係男人之間梗有d男人野傾
假設你兄弟不幸戴左帽
係whatsapp同你呻
sd埋證據俾你
你唔鎖機又俾自己條女睇埋？
你有冇尊重過其他人私隱？
你電話既私隱不嬲都唔係你一個人既事

最尾結論男又好女又好，係要有第三者冇得避，工作，交友都會有果d人存在，最尾都係睇你另一半比唔比機會人，所以做好自己，如果真係有咩野都冇辦法，唯有對下一個好d

睇到佢到ex 一齊緊個陣既message

冇所謂啦，反正都過去左既事
難到你冇過去咩

會 我行得正企得正 有乜所謂？

但唔建議你睇返對方電話

有啲時候 無知都係一種幸福

利申 對方唔比睇

我會俾佢睇
反正行得正企得正 又想佢安心
相反我唔會點睇佢 最多八掛望兩眼
因為好信佢

要呃嘅你俾同唔俾都呃得
唔俾會令人覺得身有屎
俾又可以一早del哂
講到尾 兩個人安安份份先係最緊要

利申：俾 又無咩唔比得佢知
況且成日同佢一齊 都無人搵 無嘢好睇

會俾 行得正企得正 想俾佢無限量安全感
好想睇佢電話 對方都無話唔俾我睇 但係我怕佢覺得我侵犯佢私隱/唔信佢

唔怕俾佢睇, 但佢唔會睇

如果唔俾睇應該係身有屎

私隱黎，點都唔睇得

利申：冇另一半

佢冇興趣

利咗申先 絲

會 我仲好鐘意比對方check 不過佢話信我好少check我手機

我都好鐘意check佢手機 可能因為冇安全感 唔關信唔信事 佢都話真心唔介意我check

同埋好似上面講個case 就算佢兄弟戴咗帽都會主動同我講

另一半係科技盲，拍拖初期要幫佢部電話set設定，隊部電話叫佢解鎖，佢解咗一兩次之後就直接捉我隻手，將我指紋入落佢電話度。於是我都入咗佢指紋落我部電話度。
我好尊重另一半私隱，有好多野都會避開唔睇（e.g.佢ATM入密碼/佢撳電話時會唔睇等等），但佢對我好信任，咩都比晒我知，久而久之我都放開自己，咩都比佢知。信任呢家野真係mutual的。

咁佢後尾有冇改善
咁樣拍得好辛苦

另一半會check我
我唔會check佢
後尾有次傳聞佢同第個女仔點點點
佢應承我斷聯絡 但呃我背地黎keep contact
之後我check佢手機
發我脾氣話私隱
我問佢咁你以前成日check我？
佢話宜家都無check啦
之後我話咁你個陣又有無諗過我都有私隱？
佢話你都唔介意
我唔介意係因為果個係你咋
真係嬲到傻

點解要互相睇？信任既話睇都多餘

會俾佢睇自己電話, 但唔會睇佢嘅電話
收收埋埋佢咪仲敏感仲煩

不過諗到天花龍鳳咁咪又係A0

佢睇得我我唔睇得佢代表咩

唔會 睇既有d唔尊重人
拍拖唔等於擁有哂大家 唔通朋友信我而同我講既心事 自己鍾意睇咩av 同前度有咩回憶都奉旨比你知咩

拍拖最緊要信任
我會信對方會主動講我應該知既野比我聽（eg同ex既互動、佢對我淡左etc）
同樣佢都信我會咁做
講「唔係有野點會唔比睇」呢一句表示你已經唔信對方 勁傷感情

大家都唔會check 無咁嘅需要

如果佢話對你淡左你會點做

幾多絲打同無辜既巴打㩒正評

你地一定一齊咗好耐
有啲嘢係雙向嘅 你講佢都未必會講
信任真係重要

因為你信佢？

點解無咁愛就唔俾

我都覺得係因為之前慣咗會睇另一半電話
其實真係 有時睇咗啲自己唔開心嘅嘢真係好sad

咁你唔會話俾你女朋友聽你朋友啲嘢？
其實有時睇都唔會睇佢同啲朋友傾咩 係睇佢同其他女仔傾咩

好啱 其實真係好睇另一半有冇俾機會人 根本我都控制唔到佢同人傾咩 可能睇佢電話都係想俾自己早啲知

屌我都係 睇完好sad

係過咗去 但睇到個下會好sad

會 但男友唔俾我睇

其實真係嘅 女人真係唔好咁聰明

岩阿 講到尾其實信任真係好重要
根本睇自己點睇

但點解你會想睇佢電話

以前好憎比人睇電話
但唔知點解依家睇開左
覺得睇都冇所謂
不過我唔會check佢
雖然有時想睇
但唔想侵犯佢私隱
同埋如果睇到唔想睇到嘅野會好sad的
所以都係眼不見為淨

我都唔知係身有屎定真係純粹唔想俾我睇

咁你會唔會睇

其實係咪只要信就唔會想睇
咁冇安全感係因為唔信佢先冇姐係咪？

真係雙向 就算佢話哂啲嘢俾你聽你都可以唔講
你講係因為你都信佢 但唔講係咪代表唔信？

係好辛苦 久唔久就覺得佢有野呃我
改善左啲掛

其實我都覺得睇得電話係因為唔信先睇
但講真你冇嘢嘅我睇完又覺得冇嘢仲點會睇
係因為你做埋啲嘢令到我唔信你
雖然睇完會唔開心但好過乜都唔知

就係因為唔信所以先睇

有時諗A0仲好 咩都唔洗煩

代表所謂嘅私穩

唔係想知哂啲咩 都唔會睇哂佢電話所有嘢
係因為佢做過啲嘢令到我唔信先想睇
但我知睇完又點 但就係因為睇完先知原來佢同啲女仔講嘢咁曖昧 係會傷心 但好過乜都唔知

因為信姐 唔信咪又係會睇

咁你會唔會偷偷地拎黎睇？

同你諗法好似
但有時就係唔知點解好想睇
雖然如果真係睇到啲唔應該睇嘅嘢會好sad
但如果冇睇一直俾佢呃住唔會仲sad咩

睇下電話都緊張 帽事嘅！
利申：一齊三年隨便男朋友睇手機 得閒都會禁黎睇下佢手機 大家都冇咩所謂

拎黎睇一睇唔係check男朋友都好大反應
話想睇下佢whatsapp會發我脾氣

會
有時會幫我覆埋機

會 行得正企得正 又冇做咩 睇咪睇

根本就係自虐

我唔會 但有時女朋友想俾d野我睇
佢會好驚我攞佢部機上手
或者我一攞上手睇佢就好心急攞返

唔介意比佢睇電話 但唔會睇佢電話

比
雖然無做過咩虧心事但都會周身唔聚財

我以為自己開既post
以前2個ex都會比電話我睇，入埋指紋
而家哩個掂佢一下手機都大反應到

會，仲主動比女朋友set埋指紋自己開黎睇
自己亦無要求過佢睇返佢電話，因為信任佢
可惜，早兩日已經變左Ex

會 大家都互set左指紋
但係其實冇咩野好睇
多數都係碌自己個部手機碌到悶
去碌下佢個部
或者整估下佢咁

俾啊，無嘢唔睇得。
但我女朋友唔肯，就算俾我睇都要
望實我，到我一開某d對話會即刻搶翻。

其實我覺得d女真係好蠱惑.
d對答永遠係模棱兩可，令人諗多

帽事？

會，就算開過啲J圖 av post俾佢check到
鬧兩句del app，解釋返就冇野

同其他人嘅對話都好正常

始終要安全感，睇埋睇

不過，男人都需要安全感架

咩事都唔重要了
大家好黎好去
唔想多講，免相認，佢有上連登

會
大家電話成日互相撈亂嚟用
不過有時同朋友傾一啲佢地嘅秘密就唔係太想比另一半睇到 畢竟係人地嘅私隱

好想睇 但男朋友話就算無咩野 就係唔知點解唔想比人睇 然後自己就覺得好無安全感

冇嘢睇咪冇所謂 有野睇咪緊張

唉就係唔鐘意咁 愈咁先會愈想睇
如果唔咁大反應都唔會咁想睇

同之前個個都會

係咪真係有嘢先會唔睇得

啱啊 根本一開始就唔應該睇又或者唔好有想睇嘅念頭

男朋友會睇晒我手機所有野，連淘寶同google紀錄都睇
我完全無問題，係有時可能睇過啲on9野或者上連登講過on9野有啲尷尬
仲要自己靜雞雞睇唔比我知佢睇啲咩。可能真係夠愛佢，會覺得佢好可愛
但男朋友完全唔會比我睇，雖然我都從來冇想睇既念頭，但有次佢電腦彈通知出黎，我話哇你老細搵你喎。
之後佢好認真咁同我講唔可以偷睇佢訊息，搞到有啲唔開心
屌咁佢彈出黎我一定注意到架喎，我係咪以後見你玩手機或者有訊息第一時間要合埋眼先得？

咁你個下會點 會覺得佢有嘢唔俾得你知
定覺得唔睇咪唔睇

比你睇，但我就會知大家既關係無存在過信心

咁你點解會介意俾佢睇電話？
一開始都以為自己得 但後尾發覺我接受唔到
除非真係唔好俾我知

驚佢會發現到你發現唔到嘅嘢 ？

作為男人可以同你講
一定係flirt緊/想溝第2d囡先唔比你睇
再唔係就d對話唔正經 例如同d囡講現任有幾唔好黎博同情
我身邊d好仔全部都會比女朋友睇電話
反而d靚仔 player就
d囡囡多到呢...作為男人都睇唔起佢
有女仲同時溝幾個

終於有同路人
你有冇問佢點解唔睇得或者偷偷拎黎睇

會，雖然冇女
反正成部機都係咸相冇野唔見得光，係驚佢要洗眼啫

你做好自己本份已經好好
下個會更好

俾得你睇=該del嘅已del哂

其實覺得冇嘢睇真係唔會特別去睇
點樣整估

咁你最後有冇睇到啲對話或者問佢點解唔睇得？
咁樣嘅行為係人都會諗多

我其實都係睇佢有冇同啲咩人傾
唔會check其他

男人嘅安全感係要啲咩

但對方會睇埋你同你啲朋友嘅紀錄？

其實我都覺係自己冇安全感問題
可能佢真係冇嘢呃你但都會想睇等自己安心啲

但你個名⋯⋯

好興講句 私隱黎架 尊重下我啦信下我啦

好好笑 你應該要睇到都扮睇唔到
你係咪信佢所以先會唔想睇？

唔係冇存在過只係想睇下姐

唔會 因為我都唔想佢睇我電話 將心比己

佢要睇嘅咪比佢睇 不過暫時黎講我地都未試過要睇大家手機

好憎睇到黎啲答覆 睇完就會亂諗
其實如果真係咁睇到仲好
知道佢係咩人 同佢講 講完都繼續要同人講埋啲咁嘅嘢一齊黎都冇意思

咁撚八掛做乜
多疑唔會長久
結左婚都係咁話

因為冇女所以先冇嘢唔見得光

頂

如果佢要del都冇辦法 起碼仲會知我睇到會唔開心
最慘係唔del仲要俾我睇到

唔係唔尊重你 只係唔知你姐

其實每個人都有秘密 睇黎係唔知做咩
可能只係搵緊所謂嘅證據

唔睇咪仲好

我識個同事出兩部機同條女講呢部係公司比
全部做公司野，唔方便比佢睇，其實係自己分身機

係岩嘅 但過唔到自己個關
一開始睇到啲唔應該睇嘅嘢
或者係我唔信佢又或者唔想俾佢呃住

你睇過部野 ？

我覺得係信任同尊重。
佢一開始既然都開到口話唔中意咁當然要尊重佢。
信任係佢平日的確無任何異狀，除左懶神秘
我反而覺得佢係比較無安全感既人，所以先要制造神秘感去令自己處於一個比較安全既地位/感覺？
如果我男朋友睇到呢到：你想點都得，你開心就得

睇既冇問題 隨便拎去
不過唔該一樣女方要比返我睇
咪撚雙重標準咁戇鳩

佢SHOW出嚟比我睇
話叫WECHAT雞喎 都係做個類野啦